\begin{song}[remember-chords]{title={Bit}, band={Zmelkoow}}

\begin{kitica}
D                   D# \\
Zadeli smo filozofijo v čelo  \\
B                   E              A \\
našli smo bit okroglo in debelo \\
D                                  D# \\
se je skrivala na otoku sredi oceana \\
B                               E         A \\
s sladoledom v roki vsa nasmejana \\
D                           D# \\
o bit ti nesrečna zakaj si se skrila \\
B                       E             A   \\
ko te ni bilo je svet zmeda prekrila  \\
D                         D# \\
ljudje levo desno brezglavo hitijo \\
B                      E        A \\
smisla in bistva si srčno želijo \\
D            D#	B                 E            A \\
o bit usmili se nas in povej enkrat za vselej na glas \\
kaj je smisel in namen kako je treba živet \\
da bomo srečni in zdravi od glave do pet
\end{kitica}

\begin{kitica}
h                           E                            A                      \\
Smisel življenja je ležanje na plaži z možgani na  \\
               D             A \\
off in čivavo na straži, \\
visenje v mreži med dvemi drevesi, slalom v ravnini z zarjavelimi kolesi, \\
smisel življenja je jahanje oblakov pihanje v sonce in lomljenje korakov, \\
sanjanje parnika na modrem ogledalu piknik z mravljico in luknja v sandalu.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kasneje je priznala da je že nekaj spila  \\
in da sta zadnič s tipom enega prej pokadila \\
vseeno se ni zmedla in je še enkrat ponovila  \\
modri recept in plava navodila.
\end{kitica}

\end{song}
